React, Angular, Vue.js, and Flutter: Black Lives Matter.

Black Lives Matter. Support the Equal Justice Initiative.

#BlackLivesMatter

#BlackLivesMatter Support the Equal Justice Initiative.

Black Lives Matter.

Uyghurs Lives Matter.

有冇非左膠framework可以用

無意中見到呢條片
我係第一個View

Vue唔是大陸野咩？講咩BLM

可能佢想tag BLT姐

用番jQuery

只要唔係關於中國就可以支持

BLM, 多少罪惡假汝之名

nmsl

仲有nodejs

Vue條大陸仔係藍絲

仲有Express

Open source 本身好似係左既概念？

咁咪好

Proof?

但係依家係左到右呢，唔同意就直接ban，左條毛咩

電腦程式，網頁程式， framework 都喺首頁強調 black Iives matter,
甚至將成個網站變咗黑白，
我覺得 有少少問題，

例如 vuejs 如果你因為創作者係大陸仔 或者藍 就唔用 會好可惜

我贊成open source
唔代表我要贊同埋所有左翼理念
兩回事來

svelte

至少都淺藍

notepad++